有冇人知灣仔果間 滿滿茶餐廳 咩事？

自從超強颱風水沈之後就執左冇再開過。
似係業主唔認數鬥翻左？
D 野堅係好食， 個肉餅同燒煵仔真係食唔返。。。
.

撚知

我祝你全家撞車死， 年年有今日。

咁你咪撚出post問啦

咪就係水浸，屌鳩業主租個漏水單位比佢
業主唔賠囉
租客又冇買保險（唔緊要啦咁多人話保險呃人）冇買正常

個租客原本係地面後座冰室前身唔記得咩名
賣咗比人再開滿滿，點知又水浸滿滿。。。

後座之前係福珍寶 唔怪之得個老細咁熟口面

後座冰室野食都ok,
但比較貴，但外賣自取就8折咁上下都ok

滿滿茶記以前係機鋪，好多道友係度打躉

邊撚到好食 衛生又差
飲親可力華田果D淡撚到飲水咁

最好笑係佢請返以前機鋪嗰啲人做職員